都唔知班曼有咩好爽?

贏隊廢隊就打哂飛機